{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶해담은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数超過のため入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊するには、特定のペット同伴可能なペンションをご利用ください。 それ以外の場合は入室をお断りすることがあり、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。 客室利用案内としてはバーベキューグリルのレンタル料があり、予約をすぐに進めてください。 バーベキューの利用時間は午後9時までで、レンタルができない場合があります。 Wi-Fiサービスは無料で、スマートフォンやノートパソコンなどを自由にご利用いただけます。 周辺の観光地としては、季節岬、季節岬ドラマのロケ地、機張市場のズワイガニ、土シル、ジンハ海水浴場、海東龍宮寺、大辺港カタクチイワシ祭り、新世界サイモンプレミアムアウトレットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。最大人数超過のため入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには、特定のペット同伴可能なペンションをご利用ください。それ以外の場合は入室をお断りすることがあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の利用はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料があり、予約をすぐに進めてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は午後9時までですが、レンタルができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "Wi-Fiサービスは無料で、スマートフォンやノートパソコンなどを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、季節岬、季節岬ドラマのロケ地、機張市場のズワイガニ、土シル、ジンハ海水浴場、海東龍宮寺、大辺港カタクチイワシ祭り、新世界サイモンプレミアムアウトレットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 616
    }
}